成日玩即時戰略遊戲嘅你地 你地有用武之地啦！

老實講，玩開aoe/全戰/紅警呢類嘅人其實非常適合做指揮官
唔好覺得我中二病
佢地嘅大局觀係非常好
如果要有軍師團
可以朝呢個方向搵

先推

推

利申玩開Aoe

想講 無撚用 玩依d game既人平時掌控晒全局
到落場你就算係二戰commander /或者對家
落既order都會有好多error 何況我地

起碼
睇慣呢啲野
總好過咩都唔知嘅人
而且一試又無妨

全戰起碼都要睇陣型掛

首先, 前線肯比人指點

有撚用咩
而家冇上帝視覺
前線又未必肯聽
同埋邊隻RTS係空手打槍兵

如果有共識有一班人負責出計謀
佢地應該會肯

航拍？

見有人話要有軍師團

加上唔係要你擊敗警犬

係要睇時勢

幾時轉場

行咩路走

冇人肯負責做 真係次次都會好亂
唔好話網上號召
如果自問有能力去到都可以自薦

有紀律先會有士氣

尋日SSP 臨尾遮陣放係地下, 好似有啲嚇到班狗唔敢衝
我覺得幾好, 佢地唔知你地搞緊啲咩就會驚,
最後狼來了~

玩開ron, ccc

控隻民兵打隻遊俠 諸葛亮都冇用啦下話

起碼唔好一開始就否定曬所有可能性
先大膽假設
香港人有邊個真係做過指揮官？
個個都冇嘅時候係咪得返打機果班稍為有經驗

我地唔係擊敗佢
係點樣唔俾人包/俾人捉情況下示威

人地有炮我地點打都冇用
唯一做到嘅野就係避免被捉

係
既然無人真係做過指揮官 我只會信任上開前線既手足指揮
因為上開前線既手足先知前線有咩困難

同埋你都on9 前線大把人有打即戰啦 你有冇見到呢兩個月有前線講話打aoc有用呀

前線只會見到眼前嘅野
如果有人負責睇航拍同有人負責諗
點解唔咁做？

前線專心做前線
分工係好緊要